{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이오션뷰609펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 一部のペンションはペットと一緒に入室できない場合もあり、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されます。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTV及び無料Wi-Fiが提供されます。 客室は禁煙であり、禁煙を破ると退室措置と過料が課されます。 料理の調理により、客室内の臭いの激しい料理の調理は許可されず、個人用バーナーの使用も禁止されています。 客室内では洗濯機、乾燥機、コーヒーメーカーを無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションはペットと一緒に入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインや退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に損害賠償の責任を負いますか？",
            "answer": "はい、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV及び無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。禁煙を破ると退室措置と過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理の調理はできますか？",
            "answer": "料理の調理により、客室内の臭いの激しい料理の調理は許可されず、個人用バーナーの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で洗濯機や乾燥機は利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内では洗濯機、乾燥機、コーヒーメーカーを無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 738
    }
}